點分港女Boot入面係黑絲定Leggings?

？

圖都無張好難分架喎

是鳩旦啦，照j

你j埋我果份

透嘅通常係黑絲?

我搭巴士 對面條女著緊薄叻勁

問下條女囉 啞嫁你？

等你好耐啦蓋清而家先開黑絲 post

天氣越凍 港女條褲越緊

要用條脷先易分
奶到你懷疑緊黑絲定LEGGINGS既果對野濕哂
全部都口水
跟住你就分得到........
如果想奶果陣有少少味道可以落D蜜糖或者煉奶